韓國有咩好去？

遲d同屋企人去韓國4日3夜，有冇咩景點推薦要去？

巴打係去首爾定咩

垃圾國家完

景福宮

清涼里

係去首爾

我都知幾悶下 不過難得同屋企人去旅行就算